大學生第一日返intern比人炒咗

我上星期做人生第一份intern
喺小型補習社做, 教中學maths ($100/hour)
因為我做慣私補
所以教一大班學生(每班20-30個到)都感到好吃力
果日教咗3班

但我有備足課
為咗呢日
我備咗一星期課
要自己整notes
我自創咗好多做數skills, 快方法做數
我仲寫埋講稿
驚自己唔記得要講咩
教學方式類似燈塔d補習天王

結果前日補習社打黎話我之後唔洗返工了
連果日嘅糧都唔出(可以告佢?)
原因係話我教學方法唔適合:
1. 講嘢細聲 (冇提供咪, 加上性格怕醜, 白板到最尾個學生有10米距離)
2. 字體太樣衰 (我寫字係好潦, 但一定睇得明)
3. 講嘢唔望學生 (其實我有社交恐懼症, 但已經改善緊, 講嘢已經比以前多望咗人)
4. 唔夠互動 (呢樣最on9, 都中學生啦, 仲要係黎補習姐, 仲互動乜春?)

話明係intern
連基本培訓都冇
notes自己整
我第一日返工做錯
機會都唔比
就炒咗我
仲要果日嘅糧都唔出…

利申:
讀緊港大final year

補習社做intern?

醫返好d社交恐懼症先好返工
常見藥物有lexapro

有冇contract

你知自己D缺點就咪做要對人既工啦

唔通做燈塔？

不自量力

名

明知係毒就唔好做啲教人嘅工啦

起碼要佢出呢一日糧比你，唔係要搞大佢

就憑你每句comment都加個括號defence就抵你比人炒啦
不過唔出糧比你就真係仆街，有冇簽約？

利申港大畢業

無論幾多理由都好，謙虛啲反省左先，下份工唔好再犯

你要檢討自己問題一件事

要爭取自己利益係另一件事

Intern 姐洗唔洗咁mean

呢間唔請咪去下間囉
啲筆記你自己寫既 之後仲有用既
最緊要係拎返你啲人工 唔係勞工處見啦

睇死你條友驚青淆底，所以唔出糧拋窒你

就算得幾百都要出糧
用唔適合呢份工既理由炒我無計
但至少你都要翻個工先知唔適合
攞翻幾百之後再後再改善問題啦

社交焦慮症的成因是什麼？
生理、心理及環境因素都有可能會影響到社交焦慮症的形成。大腦的神經傳遞化學物質失調是重要的成因之一，社交焦慮症患者的血清素和多巴胺的水平或會比一般人低，這可能令他們較易出現社交焦慮症的問題。除此以外，遺傳因素對社交焦慮症也有影響，若有家族成員患有社交焦慮症或其他情緒病，患上此症的危機便會增加。

心理及環境因素方面, 如果個人性格較容易緊張或害羞, 或是曾在社交場合遭遇到不愉快經歷或是被欺凌, 都會增加患上社交焦慮症的可能性。

樓G變返正常之後唔駛多謝我

Treatment係咩

絕大部份醫生都會開提升血清素藥比你

毒撚好心咪做補習啦😂😂😂

幾時補習都變埋intern 成班真心膠 讀過大學未 無人會當補習係intern

定係佢唔知intern隻字點解

HKU SPACE?

寫落cv都俾面試條友笑la

好大程度係樣既問題

所以話讀書叻

睇得咸片多 打得j多 個人咪唔敢同人有眼神交流囉

好想知串樓主個啲係咪好叻

收皮啦你

哈

假膠

係可以告佢

上堂學過

參考下你contract 上既terms 同 勞工法例啊

如果係major in mathematics 其實仲有好多唔對人既intern 選擇

冇簽約都可以告

要睇咩科既醫生先會開

HKU 做乜垃圾補習呀，去考EO/AO啦

DLLM 補習嗰啲叫 part time ar 學咩人做大學生 ar 呢兩樣都唔識分

屌佢啦返撚左工唔出糧？
Intern冇人權？

補習黎講$100/hour好撚低
講緊你仲要整notes/備課
唔做冇損失啦

補習社"intern" 寫落cv都冇幫助啦

有返工就一定要出糧比你，唔出糧比你可以找勞工處幫你追

同問，我覺得自己都有呢個問題

補習=intern

數都唔追就真係毒到無得救

咁都唔問佢出返糧 咪做壞晒規矩

精神科
social phobia 係anxiety disorder 嘅一種

呢啲垃圾工咪鬼做啦...